【被狼咬】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Ca 2講個message接近既，但整體都係要輸一班波

2

joker然哂啦

排陣唔夠忟
調動先最忟

咁一定啦

Why so serious

雲加

watchmen都好撚正

有冇手足未咒我死全家,冇既我食飯先

食飯全家食物中毒死

我朗

[波台公告] 有關近日會員被劇透問題

盲撐劇透既極致
咩非洲大草原既比喻 咁都大把人撐

ok,我去食飯了,真係死左今晚搵你

其實3個鐘版bvs都好好睇,之前冇野做睇哂

快撚d,當你鬼仔咁養

講真，講劇情鋪排 Batman 3部曲一定贏曬
或者咁講
呢套野係對fans黎講既一個情意結，一個時代既完結

我本身混血兒黎,你而家都可以當我鬼仔

宜家dc要學marvel夾硬整啲joke
watch前面節奏慢同悶
係fd強推先頂硬上
但去到結局好大感觸

小人國同侏儒混血？

Joker 個套真係唔係一套單純既英雄片
一路睇一路有野諗緊
相反 Marvel 個d 就真係好典型既英雄片，好多視覺衝擊

batman劇情係痴撚線
但watchmen比到我對英雄印象嘅新睇法
個反差令我印象好深刻

可能對呢套太高期望不過Marvel都係保守為先
M記d戲永遠都係咁唔會睇悶你,但係睇完就算咁英雄片都真係開始睇到悶

唔係joker其他奸角都好正

Marvel真係呢十幾年先咁勁
以前根本係超人，batman玩晒

系

Joker最後遺作

Watchmen係09年個套?Metascore 咁低分既

依家先睇今晚嗰集倚天

唔好劇透

其實我以為好多人一早睇厭左英雄片
點知AV熱潮咁撚癲

係
低分可能因為你前面真係完全唔知佢做緊乜

張無忌最後簡左趙敏，金毛獅王復仇成功

唔係普通嘅英雄爆谷片,唔受平時d觀眾歡迎都好合理
但係一定係我Top3英雄片
加埋batman dark knight同logan

suso死咗，啱啱出咗細個芷若

可能我問題 個鋪排我覺得一般
前段有d悶

區隊特別有凝聚力
個種主場氣勢唔講得笑

Logan 真係拍得好好
好少有英雄片睇到眼濕濕

Alan moore 自己好撚憎 watchmen 套戲

我記得嗰陣喺屋企睇完watchmen
之後冇耐就出civil war
大家又係講信念
但覺得civil war完全被比下去
可能因為marvel點都合有英雄包袱

仲搞到我鍾意左個細路女，仆街黎

其實AV 係咪普通嘅英雄爆谷片
集集都有入戲院睇 但都唔係好記得UP乜鳩

logan嗰種無力感

今日block左好撚多人

Civil war 去到後面有d為打而打
似2個大佬個人糾紛

自己玩野玩出事就屌連狗

最主要係殺佢父母個到，
Im明知ws 係比人洗左腦都夾硬要郁手好奇怪，
明明佢個人物角色已經塑造到好大愛，要為團隊犧牲

真係拍出一個英雄既暮年

可惜我已經退休 一早已養尊處優

特別係小學喺明珠台睇到logan幾勁

佢咩漫畫嘅電影版都唔鍾意架啦
同tolkien家族一樣

大埔都係呀
前年大執咗半年個主場
新淨咗 啲位又好坐咗

由以前無敵金手指mode, 到而家一個老野同一班細路都保護唔到
最尾個墓碑轉左個 X

av4好好睇

原來沙拿都唔係咁勁

Salah 今季跌得好勁
好彩另一邊有個Mane

真係
小學嗰陣睇佢回血屈機
插死jane覺得好撚勁 印象好深
去到之後槍傷恢復唔到好灰

牙羊都係miss多佢4個chances
兩個都敗家

睇過幾場,場場都鳩射
明明可以傳比文尼都唔傳
可能驚佢做左神射手.自己喺痢既地位冇咁高

今年隊利太屈機
大把本錢比沙拿鳩黎
38場輸得一場 痴撚線

佢2個都獨到仆街啦

但仲係有機會攞唔到英超

小肥隻歌 x Logan x 個細路女
深夜睇真係風吹沙入眼

屌你老母我下星期五先睇

問心 利係得岩岩個場卡迪夫城最難打
淨番3場全部都係 降左班/排中遊冇野爭
曼城仲要打多場, 始終拎左既分先係分

仲有狼隊

今晚睇好獌贏
最後輸一分比利狗

仆街去完日本返黎先睇

識貨呀短人

12點前訓2點9起身睇波

輸硬既波唔睇了

我燒比你啦轉頭收野

Thx

最後一場 兩隊波心態差十鳩幾皮啦
早D對狼隊都可能會惡啃既

邊有可能起到身睇

Wiki刀系甘講

同呢班傻鳩同一個台真係好撚羞家

改埋哂呢啲閪標題

如果曼城主場就應該食到
但作客

火火寫雙親既詞係好癲

短人以前聽好撚多歌

依家失聰？

而家忙住睇你老母比人屌同埋幫你條女留意緊五豐行幾時靚價可以拎去劏
仲要關心埋醫學報告睇你啲濕疹幾時有得醫，
邊有時間聽歌？

唔洗睇啦好快死哂

Btw 快d聽白安

是什麼讓我不再畫一隻雞

唔敢出公海

新碟好正，光之街讓我逃離平庸的生活

未得閒聽

睇住波笑鳩19000同利狗

我谷世界第一啦

除左旺角同大球場，個個都係運動場黎架喇

皮子想燈..

好想知連登係多小朋友
定一堆成年人扮幼稚假膠

獌上年主場都贏到曼城啦

雞扒妹
算唔算呢一代最撚有腦既台妹

this year

我寧願係後者... 前者既話好可悲

最多第二，第一小英

牙英上一代啦

點解咁講

以o靚模黎講
兩地最撚有腦既我覺得係周秀娜

Emery on Mavropanos: “He started playing last year & started with us in pre-season but after was injured. He had a lot of time out of the team & now he is training consistently & played at Watford & Palace. For the last matches, we can use him to help us with big performances.”

Emery: “Mavropanos, I think he has a big mentality, his mindset was every day to work to improve his fitness & every training session he showed us what we wanted. We want to give him the opportunity to train & sometimes to play because I think he has a good future.” #afc

Unai Emery: “Papa [Sokratis] is close to Mavropanos & I think he is a good example & can tell him about his experiences to use him to grow up & improve.” #afc

轉左型唔算靚模啦佢

果時o靚模最成功係樣子巴打, 之後就係佢

我指曾經出過道個班啦
雞扒妹有時幾低莊

精宮夠無野爭
咪又贏你

起碼轉到型唔洗齋賣肉
而家睇返佢當年去UST既表現真係同其他垃圾爭好遠

韓國瑜都比佢撚狗
人地未公佈唔參與初選就已經篤爆哂佢唔會參既原因同動機

馬伕

想G高雄發左大財未

留意到有拿子......

幾時阿先買到唔係水貨既人返黎

陳菊錯啦屌唔計我地韓總聽日就去掘石油！

拖

D蘇

以前弱智聯盟都冇咁誇張
係狗竇姐
公海d假膠都高質
唔知係咪人大左
而家d假膠唔好笑
好懷念以前睇沒自信的毒男既文

佢不嬲都弱撚智

今年得細爆水姐
其他蘭奴，Papa，拖仔都符合爭四水平

台灣石油含量世界第一
唔明菊嬸過去到底做過咩

佢不嬲跟大隊搞事

細爆都唔水啦，你要個本身打法乙既潛質幼幼打正選怪得邊個

咁就67喇
要個法乙仔做乜能
一係就買錯

最水係瑞士廢老
大後備都唔掂

佢地志在撚人撩人

你老啦屌

人地隊買幼幼返黎養，打後備吸經
你要佢即刻擔旗

呢個真， 老野連即戰力都無

撩人打交

佢打中堅季初都正路過
一打閘慘不忍睹

包皮

上上落落既波佢真係打唔到

但係我覺得列叔打右閘好撚過走場狗

呢個投機唔值
佢除左身型外睇唔出有咩特別潛力
唔明點解唔用willock/amn
下年又有chamber返黎搶位

列叔帶波會有人mark
細梅帶上去啲當佢透明

到時俾人爆到仆街咪又係輸
老得黎又唔係路數好
34歲人最勁個樣就係場邊搞事

踢咁咁撚多年正宗右閘都好唔過客串既走場狗就仆街啦

列狗D路數唔差, 但真係年紀大
跟唔上英超節奏

chambers唔用啦

波台d劇透令我覺得波台真係成班低能仔
引以為恥

達仔終於嬲豬

嬲咩
無睇個台

英人
可以打Xhaka後備
打中場好過牙爆

😅

個樣話左你知點解

要求低 呢3件我覺得超哂爭4水平
鑽石眼堅勁

岩岩想講
佢兵仔黎架咋

早幾日有個post
師太係祖記8連冠最佳

做咩貼我出黎

你有鳩咁多頭毛咩

係人都知咁多頭髮唔係你黎啦

Briefly before sales the expected figures I've heard before sales are:
£40m-£50m without Champions League
Up to £75m with Champions League

Obviously this all depends on who you buy - you can invest a higher transfer fee on someone earning £50k a week than £150k a week

@james benge

假髮黎

My painting of @Aubameyang7 for the cover of tonight’s @Wolves programme for their @premierleague match against @Arsenal. This will be signed by him & made available via an online charity auction next month.

📸 @priceyd101 👏
More 👉
#wearethearsenal #afc

75m買得邊個
當賣人賣夠25m
100m點補到咁多位更甚係即食既人

靠你sponsor了

你比囉
接受牙狗係窮閪球會
成個觀感唔同晒

如果賣到果班友都要還神，唔好諗賣到幾多錢

因為amn chambers 都唔係cm
Wilock個潛力唔係你地吹到咁大囉

法國今日扑左好撚多人

艾蘭尼20M,梅屎35M,MK30M
呢度都賣到85M了

邊有人做水魚買

前阿仙奴球員晨操之星幫助希臘超球隊PAOK奪下34年來的第一個聯賽冠軍！

艾蘭尼我玩fm用疤用45m執返去做影帝後備
贊狗都用20m幫牙犬清貨

離開阿狗既下場...

現實
Elneny 5m
mk 10m
梅屎賣唔出

amn本身好似打中場，佢都話過自己最鐘意打cm

mk太高人工同埋已經三字頭
應該得中超/美職肯接貨

今晚贏波我幫樓下含

點樣可以好似摩納哥ajex咁幻幻打天下

現實發展唔係啊嘛

04多好

還我以前呀仙奴

人地啲聯賽雞，出多啲幻幻唔緊要，阿狗英超出下幻幻就比人針住嚟打，啲幻幻唔夠時間練難啲成才

所以幻幻要練真係借去法甲荷甲德甲拎下經驗

伊禾比咪係正常幻幻，以同年齡計係幾勁，但係英超係未夠班，出親表現都麻麻，然後就成堆人鬧垃圾，講到送都唔要咁

睇好黑saka 同埋 黑當拿隆馬☺

就黎23歲啦
同佢差唔多年紀既辛尼,史達寧,馬迪爾,丹比利,艾辛斯奧,Sancho都勁過佢幾多

top6球隊既幻幻黎講佢都算廢

佢就梗係無依堆咁勁，將來都應該唔會。不過唔係之前成堆講到快啲清咁廢囉

你上面除左丁力，全部都係次級聯賽/隊養大，
阿狗/英超有冇咁既環境/資源去痾煙幼幼？
講埋丁力，人地隔離係屎毒牙蘇比佢學野，細爆呢？
藍欺？

阿辛斯奧今年仲迷失得過iwobi
martial換左蘇狗咪又係普通

我地個個都係百屌成材架啦 仲未慣咩

德甲西甲唔算次級聯賽掛=.=
曼城Foden都幾勁
佢18-21歲個陣,阿狗都有卡蘇,山狗,臭燒比佢學野

牙腥啲波底仲要唔算特別好

舊年果陣有球玉佢做埋D簡單野好丁到

德甲除左打拜，其餘18隊咪又係比多仔屌
25打翼，山狗條自閉閪教得佢咩

因為佢真係好快，遠射勁

卡蘇九個助攻西甲第三多

佢打法其實似山狗 不過速度同腳法差太多 又唔撚識射波 唔明解咁耐射波仲可以咁差

山狗矮啊嘛

Leno on if Mustafi offered an apology: “No, we are one team. We win together & we lose together. It’s not that one player has to apologise for a mistake. It was maybe a wrong decision for the second goal but you can’t change it. Mistakes happen.” #afc

Leno on if Mustafi was to blame for the loss: “There are so many mistakes in the game. Every goal is about mistakes so it is not a big problem when someone loses the ball & we concede a goal. We are one team, we stay together so everything is easy.” [Goal] #afc

Bernd Leno: “It was quiet [after the #cpfc loss], everybody was disappointed & frustrated. But when the manager came in, he said, ‘no worries, it’s a disappointing result & a disappointing day but we have to look forward because qualification for the CL is still on our hands’.”

馬干40m ，左閘25m ，中堅35 m

剛剛好

蘭奴

Leno on if Mustafi offered an apology: “No."

有壓力就軟射,好難成大器
山狗都唔係好快姐,2&B算快,佢d痙攣扭波成日都呃到對手
如果佢學到cut inside遠射就好

#AFC have agreed a deal to sign the 17 years old Gabriel Martinelli for £6m. He will be officially announced in June. [via @YahooBr]

今晚升返做4弟

(笑)

咁就冇左6m

劇透：今晚零封狼隊。

官網d訓練相個個黑口黑面認真mode
今場應該黎料

愛賊=Loki

認真地輸波

今晚就騎住你隻死車狗

認真排閪陣

咪劇透

Please End my game

上場唔博今晚走黎博

Strong graphic game from @Aubameyang7 ahead of kick-off

敗家羊原來仲係射手榜第一位

📍 Molineux

We're in the place 😎

#WOLARS

未計人工....

嘩屌呀狼隊平手盤派錢

印象中次次西口西面都會踢得精神

希望佢遲下頂到藍斯個位
波底唔錯 防守又愈來愈好

出細爆ok?

等出場陣, 如果見細爆我訓覺算

希望真係唔好出走場狗
條友自己本身已經無哂信心

From Nkunku to Praet: The perfect Aaron Ramsey replacements for Arsenal next season

Nicolo Barella

Christopher Nkunku

Joe Aribo

Dennis Praet

明明條友自信爆鵬

Xhaka risked, Mustafi dropped, Sokratis and Lacazette start - predicted Arsenal XI vs Wolves

Sokratis starts, Xhaka and Torreira in midfield

今場唔見下場都會見 3日後又作客

球迷陣

Papa唔係停賽咩

停完啦，屈同精

Nketiah and Willock on the bench

@jeorgebird

愛狗又想點呀

#WOLARS TEAM NEWS ✅

🔘 Seven changes to our XI
🔘 Sokratis back from suspension
🔘 Xhaka, Torreira start in midfield

4231
要贏了

踢返433？

進攻差50皮

X朗加托 最已陣

愛狗終於知道咩叫排陣

4231

今晚似係著呢件

有沙拖燒 無細梅細爆 希望踢場好波

羊呢？

Auba呢？

細梅

終於唔係三中堅 沙拖燒
羊死左去邊

Aubameyang is expected to be available for Sunday after a sinus procedure

@jamesbenge

d後備

冇得輸啦今晚 咁強陣

雙爆走場狗都唔出100%勝率

班sub差撚到

papa k6生性 去到季尾都唔想見到走場狗

D So去左做文員？

Tonight's XI.

Subs: Cech, Mustafi, Kolasinac, Elneny, Guendouzi, Willock, Nketiah.

要生性呀
衝前四呀屌你老母

兩件都30出頭 鐵人咩
下場作客李城應該見返細梅細爆

吸傷大法

今場攻唔入真係冇得變招 d後備

default 4231 cls

Wondering why there's no @Aubameyang7 tonight? 🤔

🤒 He's had a small sinus procedure and will be assessed ahead of Sunday's game at @LCFC

#WOLARS

得坦換得過
出其他人寧願睇nkxxxxx 同willock了

仆街，米希達斯個態差到爆，又打少個

坦呢排勁廢

幫手燈

唔通又sub埃及咩

你老味 dso 去working holiday都可以傷

估唔到埃同梅仲有得坐BENCH

幫umtiti dembele 係倫敦搵定樓又話你知咩

中場傷剩埃及有乜計

btw愛狗係咪又blacklist左馬伕
贊狗列叔袋埋d尾數可以躝了

無羊 後備攻唔起

奧巴去咗邊

Wondering why there's no @Aubameyang7 tonight? 🤔

🤒 He's had a small sinus procedure and will be assessed ahead of Sunday's game at @LCFC

唔好浪費個sub位

和波當嬴

可否即時彈鐘

曼聯自己都自身難保

阿仙奴贏2.4倍

後備席有3個笑匠2個青年軍

4球條女唔出黎DO了

兇多吉少

睇慣左覺得佢好有魅力....

高基連都幾勁

要學一早學左 佢已經打左2、3年翼仲未識射門同挑戰人個閘 冇人教佢應該作為唔大

老野後期迫佢打b2b

蘇B係咪真係走火入魔
場場都亂咁排個陣
搵Young打中堅 出個雪到唔識行既Darmian打右後衛

真係可以準備比人456

挑戰人隻閘而家都有既

而家華西對馬體會
佢拍住parejo 唔錯
好似喺阿狗拍卡叔咁

作客垃圾阿 打多個都差d輸比屈福...

扮下帶2步嚇下人都少喎 佢似打攻中果類 但又冇視野

Never Coast

羊打中堅

When Wolves last beat Arsenal Unai Emery was 7 years old.

想買阿記 賠率咁高

今晚有冇人燈

狼2.5 阿2.45
狼隊買得過,阿狗作客真係屎

1979 - Arsenal haven’t lost against Wolves in any competition since September 1979 in a top-flight clash, winning 16 of the 20 meetings since (D4). Commanding.

仲要係3中堅

有冇link

其實皮利斯都有時同佢哋練吓波，如果佢有皮皮七成就好

Manolas去硬祖狗了冇得組希臘後防

呢件吹左幾年得個吹字

仆街，又係呢d紀錄

狙狗擺明打對台wo家陣 藍斯都比左你啦

愛蛇半場羊3粒轉台

羊後備都冇

三個左閘

半場贏3粒

當年愛狗得7歲，又有得破紀錄

唔出3個點守bwa

今場輸緊啦

鏝非贏不可啦 打沉獌狗

所以快d大炒轉台

個後備

今晚應該曼聯贏阿輸 阿歐聯夢碎

希望聽日起身唔會嬲到訓番底

有冇師兄有iphone link

柏捷鄭奧好似都係d上身龍黎

作客豬硬

點解羊後備都無

鼻塞唔出

footybite
大把lin揀

Thanksss

有預感拿卡入波

狼隊開場暴力剷,剷到換人,紅牌都抵

前場緊迫

狼隊打強隊特別醒神

miki

Mk

有冇手足有acestream link?

mk

人地set哂炮台射到碌柒咁

咁急把撚

有冇線上link或sopcast??

Sopcast收左皮啦

狼狗踢得咁慢 岩哂我地

反擊先見真章

有火嘅燒真係好型

avenger 咁快10個post
淪落人得一個

正常啦

有預感今日iwobi會入波

快快手入一球打亂佢地先

MK今場又柒

預咗啦
不過兩套各有看點都係好戲

有預感今日拿卡mk又冇波入

av4又真係見證住一個時代既
舖10年既電影唔係容易
淪落人又另一種好戲黎

avg睇imax值唔值？

臭燒走d位幾靚但冇人敢比

值

mk通常柒下柒下但係唔知點解又入到波

有預感下半場收拖換細爆

avg算唔算電影史上最大一個系列

終於無細梅仲廢能過迪佐奴

陰陽路

愛狗d著衫taste真係麻麻

得大陸link

上場踢到咁點敢出

特警新人類先係

build up play廢到
點搞呀

叮噹屌打

雲加 look

真
雲加就真係識着衫

多拉A夢，柯南嗰啲呢

其實米希踢翼已經唔差 但都傳佢夏天比人清

狼隊讓晒中場
縮到好後
一到三閘線就打唔穿

唔夠速度爆破
同25b一樣
同時出就唔夠快

多啦A夢真係童年回憶

高薪年紀大

MK點搞啊

爺爺又高又型
着乜都靚

叮噹 vs 多啦A夢

太飄忽
要西真係好撚西

唔好著有拉鍊既衫就得

仲要身型夠slim
真係屈機

其實唔係跟漫畫改架咩
定其實漫畫係冇喱啲情節
雖則話好睇
但見啲人因為驚比人劇透就衝去睇
喱個行為好無聊

咁冇速度既刺翼

我廠踢得幾好

sop://

我個年代應該係兩個名都有
交接期

傷完個態冇好過

出面

電影同漫畫細節位係唔同既
唔可以用漫畫去比既

反殺巨人殺手

我廠唔是黃色喎

2&b幾靚

一陣就會輸反擊

九十後
小學個時班主任有幾套叮噹漫畫比我地睇

因為佢地踢法都係似攻中多
似埃邊既創造型中場多過翼

我都係

中場好幾多 拖敢上敢落

武磊世界波

玩拉錬都型過人

有次拍埋摩狗到真係大對比

再唔入就失㗎喇 狼隊都冇嘢爭 不如放水算

話就話主要戰術係打兩邊，但係洗唔洗成日中路有人走到位都唔試下俾直線要傳去邊路先

佢踢法似雲sir想coq做既野

Mk底線hold ball幾有型

燒撚狗

但係coq話爺爺唔比佢攻

爭啲輸

咁都唔洗輸 今日有機

以為摩天奴入左

拖好似踢過前鋒 波底好過coq 藍走左 其實佢或多或少要做多d呢類型配合

吊，劇透

我都係
個旁述把聲

簡迪都畀人推上去啦

嚇死

N賓都冇bam到
劇透都唔怕啦

今日都係冇板斧
兩閘出波個戰術比人睇穿哂

阿記劇本早就透晒

今日啲逼搶有啲heart喎

收起左幾件毒瘤

獌狗幾爽踢得
55波

淪落人睇到喊咗

手榴彈

痴撚線又手榴彈 好撚驚呢d波

差啲輸

手榴彈有練過⋯⋯
屌好撚驚

男人老狗喊咩

流晒馬尿

link plz

隻狼真係有料到

有無人記得戴立

屌出事啦

史篤城

成隊波冇人識單防on99
比人一騎

Neves手下留情啦

進攻完全無板斧 放下水啦狼隊

城篤屎啲手榴彈真係次次都出事

輸了

屌

Fuck

賭博apps 1-0

On9

啲反擊好恐怖

禁區外冇人入到leno波

今場要輸啦

屌你老母neves

狼隊唔好當我地強隊打ok?

唉屌你老母

真係入
屌

玩完

屌 又射得幾靚

Jump

歐霸

今季睇親直播都輸屌你老味

屌 直入

無事嘅無事嘅
今日冇毒瘤應該九得反勝嘅

玩完啦前四
on9阿仙奴

On9 屌你老母

燈

Mk下半場要換啦屌

換得邊個

罰球

訓覺，多謝米希達思條廢柴控失波

前四88

鬼佬旁述屌人牆

1分都冇

拿卡快啲射返球世界波先

手足快啲死

個罰波射到米赫洛域咁

洗唔洗咁準

緊係企人牆另一邊

屌mk又失

中場冇人截到人地一騎
踢乜春呀
進攻又彈得慢

狼真係好勁

守緊d乜春呀

屌你老母

垃圾人牆

手足，我明白你嘅感受

Neves今季唔係第一球咁啦

垃圾始終都係垃圾

歐霸加油

無前四真係自己攞黎

屌你老母隻狼咁撚勁嘅

屌mk根本同細爆一撚樣

Neves手下留情多次啦

冇出啲毒瘤咪又係輸

痴撚線 一反擊 成半隊好似狗咁衝

上場留力真係傻閪到震

呢場出副選仲好啦屌

又罰屌

旁述係咁吊人牆

呢d波keeper最難守 人牆又難排 又左右兩邊任射 守唔到冇得怪leno 要怪就怪mk甩個on9波

Mk腳法好啲咁

歐霸了 踢到咁

又嚟

殺卡咁食黃

又罰球

點解羊連後備都冇

強姦
比人撚狗撚到呢

屌 上場真係最傷 愛蛇上場排球迷陣拎多三分就差好遠

又黎罰球

禁區外冇人入到leno twice

都無咁既實力拿前四咪盞出醜

做左個小手術 鼻

冇野講啦
自己唔爭氣
抵冇前四

波又控唔掂
又鐘意交失波
又唔識射波

迷雲又勝一仗

比狼飛玩返轉頭 收皮啦垃圾阿

要press曬係一邊就去到盡啦 單邊逼搶點可以拍下就算 一定要去盡唔可以比佢地輕鬆大腳轉邊

爺爺

成班又踢波踢到腳軟軟咁

拿卡好慘
完全無波到

咁既板凳深度入到歐聯都係比人屠

兩場都拎唔到一分 冇前四真係唔抵爭

打慣三後衛 真係打唔翻451

屌喇星ddg神救

所以唔入 之後無錢買人
板凳之後會越黎越差?

拿卡個樣瞓撚醒未

狼啲戰術
主場都俾你控 73都唔驚你

後防場場都唔同

打慣歐霸 真係打唔返歐聯

laca

Laca...

Laca過得咁靚。。。

人地一有波幾腳到禁區啦
搓黎係有目的
我地就鳩搓

拿卡搞乜

拿卡我真係屌你老母

拿卡

望就望有錢可以補下中堅 翼同閘位

又飛機

Xhaka長波好準

射去邊

拿卡錫迪射乜春野黎

搞返好青訓&青年系統先啦

射乜鳩

收皮啦講波佬

過得咁好。。。射到咁

唔信隊友了

拿卡隻閪腳場場唔係撻q就飛機

又練龍

想問下兩樣有咩衝突

呢句真
幾憎熱狗都好佢地真係做得好好

gg 2:0

2:0

連敗比中遊都幾撚搞笑

變就有咩
近年英超玩青訓成功又咪得熱狗
唉又係leno救一球

apps 2-0

0-2

哈

唔洗睇lu

轉台

收隊

其實係咩問題呀拿卡
又唔係冇射術架

屌2:0

leno都派膠了 訓得

屌你個西轉得台了

轉台睇獌狗算

byebye

可以訓教

訓得

Leno我屌你老母發瘟

又衰高波

到我地俾人炒4:0

456

gg

話撚左上次輸波今場焗攻搶分,實比狼打快速反擊啦！最叻就係咁打狼隊！

前四正式收皮

下年努力

唉 上場留力真係戇撚鳩

手足們可以瞓覺了

訓

肯炒防守教練未

睇鏝算

早抖手足們

細梅心諗今次唔關我事啦

上場留力

仲有歐霸踢算執到啦，仲想點

轉台算

做好青訓系統
練好骨幹先諗買咩人

你估阿仙奴係曼城咩
見人就買到

瞓得

愛狗lan la

2:0
早抖手足
今年轟獌咁弱勢都冇第四，下年人地擺正返更加冇

留力今場輸波呀愛狗

好彩喺床到睇
直接訓得

leno 呢啲乜撚野手法黎

你話比我聽成隊踢緊乜

幾驚今場會贏波 唔踢歐霸點叫阿仙奴

我哋轉討論曼啦

上場留力啦 留到兩場零分啦傻系愛狗

獌似乎想贏

劇本就係聯賽留力 點知歐霸又出局
愛sir正垃圾完全冇戰術
一冇藍斯就唔識贏波 偏偏下年就冇

完全唔想繼續睇了 廢撚到

同市光榮，放心

轉睇達sir

個波完全運唔到上去

都唔知做乜柒 大好形勢都要柒頭累事

班球員好博wor

你估愛狗啲-6可以行足成季咩

曼城近幾場個態都差

高安基賤種狗

車和波放左水....

2&b無曬季初啲突破

所以佢想練隻細爆做8號

歐聯太難踢 不了

上場出齊走場狗、贊狗、大細爆
英冠都打唔贏啦

唉

下年重要清哂d人腳 真係唔知點撐隊波

都冇勁過
有幾多料大家有眼睇

下季車狗冇得買人，愛狗仲有機會偷雞

molamola

唔識破鐵筒

廢到

真係屌出來

寄望歐霸...

完場愛狗繼續講啲咩前四主導權在手 用黎打飛機囉

一球射正都無

熱獌呢屌⋯⋯

又冇第4

MK 今季場場死下死下今
唔係鳩射 就球球打飛機

佢突破算ok啦 唔好旨意佢擔大旗就得
係而家阿記夠班做輪換球員

幾日後又打李城 3連敗

AMN波都攞唔到

上場留力真係好on9

入到一球都偷笑

前四玩完byebye

熱拆走大力神 son kane都仲有得爭下

咁既狀態同戰術仲想贏歐霸
油腸盃就差唔多

上訴都有排搞啦

燒頹到

愛狗唔識教不如走人放過阿

咁都黃？

Leno幫細梅講完說話自己即柒
報應啦 咁都唔屌你一個屌邊個

開波難得心態幾好

鞋底

獌狗有排執，我覺得下年有機過今年

遲啲對華閪都輸埋

旁述好能煩膠

我地下年人又冇錢又冇
踢條撚

算啦 咁既陣容 比你打到歐聯 分組賽都唔知出唔出線

球證針對我廠

ching 唔係睇緊武磊?

人地有金錢有時間 我地乜柒都冇 執都冇撚得你執

屌 蒙維搞乜鳩 比人爆到仆街

3球

仲話暑假95m可以洗 40m好啦

下

3-0

456了就

3-0,夠膽就柒過mu

8-2

GOAL~~~

...

上呀主其他！

3:0 leno

好撚野

leno笑死人

次次組織佢都話無運行，屌佢老母

鳩到仆街

leno又派膠 屌你

等你仲話踢得好

On9 ball

大開殺戒

笑死

屌你地係咪垃圾黎，仆街！

Leno我屌你老母

我睇緊乜

讓個位俾對面踢歐戰啦

愛狗下年要大手入法乙幼幼 組細爆朋友隊

沙卡回傳笑死人咩
leno救波笑死人咩

3:0

成隊唔識作客

半場3粒轉台 原來對面

垃圾愛狗
輸愛水狼，最撚易打賽程都打到咁

車GD 21
阿GD 22

冇歐聯真係自己攞黎

唉 屌你老母

冇啦, 上場輸就知冇

又係佢咩, MK 7 ja

其實踢假球可以唔洗咁明顯

行軍太慢⋯

明知守唔住狼隊
水晶宮果場攞左3分 我話知你對狼隊輸夠10幾粒都起碼2場有3分落袋
依家1分都無仲要比人數臭
想點

班球員自視過高 成日諗仲有失分空間

上場怪錯細梅，原來成隊都鳩

成隊都無乜態..

真

下我睇到係冇能力

連轟狗呢排咁閪都可以過頭上第四
愛狗真係抵撚死

無藍斯等收皮

轉台睇武磊仲好
ON撚99

屌Leno 不如屌剎加 佢on9

愛狗上場留力 輸晒2場 1分都拎唔到 佢老尾快d仆街死

Xhaka又黎料

知道細爆勁未啊你地

狼隊真係比我地更有前4樣

下半場換兩件新仔入黎衝下算

#emeryout

要信愛sir 副選打愛記+水晶宮 0分得掛

睇撚到笑，屌

冇啦呢場技術性擊倒

細爆都好過佢

屌，等我2~0買左入波細，唔好再廢啲

炒愛蛇可以請邊個

Full team 不如狼隊
笑死人咩

救命

達蛇

唔識講
球迷陣都咁廢
抵打歐霸

班主問題啦 唔科水都係死症

勁呀！霸氣盃！

歐霸好 最好一世打歐霸 屌你老母

球迷識波去毻值領隊喇

唔知睇緊啲乜

當阿仙奴係愛華頓 李城咁既級數去睇 觀感就fit哂

條lin都轉埋台廢撚到咁
比世三打rlin算啦

今次真係被狼咬

full team 都半場比人3粒
唔知係愛狗廢定點

愛狗呢套都打唔到陣地

最易打賽程踢到咁

咁勞氣做咩
你唔係好恨踢歐霸好鍾意講輸硬咩
下季大把時間你講

打親作客 淨係識縮 唔去攻
想贏都難啦 屌

人地射中龍就入

前面永遠攞親波都1對3 人地防守就包圍網咁 自己防守就任人輕鬆拎波
傳波傳埋d無目的既波 中場分邊 邊又返返中場 跟住又轉另一邊
踢到行行企企咁款 唔講以為領先緊好多球
爭乜撚野前4呀 算鳩數啦

屌 成隊波全部同我躝啦仆街

半場3-0
全場應該6-0

已經轉左去睇獌鏝大戰了

頭二十分鐘有攻 不過1射門 mk射上月球

佢為份工吹個計劃書 邊有咁易走

有邊條LINK係WORK

為左拎歐霸可以去到幾盡...

牌面上最打到陣地係呢套

仲要作客李城 般尼 死撚硬

我想佢入西班牙兵多d

對面啲攻勢高阿兩三個lv

無前4 > 無錢買人 > 人腳差唔夠爭 > 無前4
無限循環

仲講唔講呢句

各位師兄都唔好自虐啦，轉台吧啦

唔覺呢場好愛狗問題
陣就係咁排
人就係咁傷 踢到咁西

高安基： 我就貪佢夠平夠賤 又有少少名氣 又應承唔洗我比錢買人 我先請佢番黎。

阿迷繼續：高安基

上場未開波都咁屌緊啦，愛狗鐘意留力呀
4隊爭4明明就我地最好賽程，佢都可以亂9黎搞到而家咁，抵死嫁喇
喂輸緊3粒喇，收起主力打下場李城啦傻西愛狗，下場拎3分，望獌搞掂車好過on9愛狗

蒙維真係中堅打耐左 打左閘廢撚到 見一次過一次

睇曼啦

無乜可能追到，越心急越迫得前，一個反擊就收你皮
又話瘋狂睇片，睇左啲咩返黎呀戰術大師

中前場活力明明好過上場n倍

車 曼 熱 比人DQ 踢英冠

1st
2nd
3rd 阿仙奴
4th 狼隊

老了 佢都好慘俾人屈

最撚柒係又要擺副選 輸到咁上下又要換拖出黎驚失分 屌你咩

其實想點 最易打賽程踢到咁
同雲加一撚樣

一條心撐曼城算

留力喎

條MK真係黑腳王 今季見親佢正選 都無好野

叫做有幾腳搓
但一入final third成堆唔識踢波
邊有clear cut chance出到黎

成隊波都無鬥心 睇咁多場都係得藍斯最想贏

一個個啦, xhaka好似睇緊早兩年個版本咁

認命啦

已經唔係班霸同爭標分子

好彩頭先一路做野一路睇

冇咁浪費時間

第二球咪輸mk...

agger
唔係應該要點排？
不過屌佢上場對永昌官留力就真

leno係頭幾場版本

呢隊波拎去重建好過

唔明大把貢嬲做乜，狼隊主場打勁隊真係有巴塞level，我地作客仲要咁廢，輸三粒算少

footybite

咁狼狗都勁過精工n倍
上場贏咪唔屌囉

全力贏歐霸吧啦

又重建重建咗19幾年

睇左半場 撐沙卡定細爆

唔止係排陣㗎嘛，隊波踢到咁仲唔係領隊問題？

姐係唔係唔比你留力既，但用下腦囉要，捨易取難咪傻囉

d人又話牙連ban左你既

其實呢隊波係咪已經chur到爛左？

呢兩三場根本連攞腳波都有困難咁

燒同Mk一齊出親都奶野

360

鏝似贏唔到
獌真係想猁拎英超

車路士 頭4+歐霸 係唔讓比垃圾阿

佢今季無邊幾場係好波....山齊士換佢都無so

Agger

有冇人睇到想喊
出年又要睇歐霸屌你老母

愛水狼 可以一分都無

仲有李

我頭先潛左幾粒鐘，班手足以為我被bam

不嬲唔識作客 得傻仔信愛狗救到

屈都係-6波

又射中間

屈嗰3分都係-6

歐霸正 星期四晚踢 睇完返多日工就放假 對手無咁勁 有三十二強踢 踢多歐聯兩場

屌奶星
垃圾鏝

咁既作客成績其實真係同上年爺爺差唔多

好撚正 愛sir

見佢拐多下諗住入硬

呢隊真係西波黎 贏哂big six 輸俾下遊

真 連哥狗都未必有十足把握贏到
阿狗憑咩

爺爺係無辜

獌想爭前四啫

咩事半場3:0

今年最後劇本 車前4+歐霸

爭閪到
熱轟34
踢硬歐霸

應該至少追和

贏唔到 同半場輸三粒 係好唔同概念

炒左爺爺咪一鳩樣

nben點睇下年阿仙奴又踢歐霸 定你撐車開心緊?

去咗睇拿樸迪算

Leno比人吹奏左咁多場終於派膠
下場估下到邊個？

上半季-6不敗都比人咬入肉 今場基本上避唔到比人炒

有無人答我點解換哂班 但光頭防守教練仲可以留低

廢囉仲洗問

雖然呢度d 人都燈緊呢幾場作客會難打
但屌你老母邊個真心覺得最後呢5場贏得一場輸撚哂

有無人信3:4

冇

最撚on9都係對水晶宮留力

反cup到我乜都得呀

我信8:2

真心 呢場唔關愛狗同邊個球員事

真係輸質素同踢法

只能說一句心服口服

作客成隊波都沉曬，冇咩心機去踢咁。下下啲中游球隊打防反，大腳斬上去就已經玩死阿仙奴後防

連哥狗隊波都冇資格咪更加反映到阿狗輸硬囉
對鏝都輸3：1啦

反cup到我追撚住愛狗條撚含

人地鏝城四五個攻擊點

我地得拿卡，點玩

又幫愛狗兜

三粒算少，呢隊狼勁過5:1拜仁

咪on9 拖肥李城會半場輸比狼3:0咩？
當阿仙奴做白禮頓 韋斯咸咁睇就差唔多

馬會封左盤啦 狼隊1.00001都唔開比你贏錢

上場愛狗要負責啦，主場都留力

我一早講左 係你地呃自己

Arsenal goals conceded 45
Expected goals against 47.3

It's not even as though we can claim to be unlucky. We're actually conceding at the rate we'd expect.

Last season
Goals conceded 51
Expected Goals against 48.1

No improvement defensively at all

獌狗殺人

獌啲飛鏟

白禮頓 韋斯咸打得贏狼隊

呢d 咪一流教練同9流教練
留力但今場輸番，睇下高普會唔會打歐聯 聯賽留力？

狼隊踢下游隊=垃圾

廢囉on9

根本就唔易踢

水晶宮無慾無求都輸得真係估唔到

金鋼棒ready 不過美國佬同愛狗狼狽為奸 唔會炒佢

點會估唔到 出咗陣就知輸啦

講我都係咁講 但邊有人真心會覺得輸撚哂可以
雲加時期都冇咁癲

點知佢出贊師傅

呢場真係輸走場狗
唔係佢 真係有信心反杯到

點解愛狗唔換雙爆出黎扭轉戰局牙

一比人打反擊就亂撚哂大龍 個個出腳但冇個攔截到

Lacazette真無好撚懶

兜個圈話愛狗同球員廢

越諗越嬲點解上場唔出強陣攞3分

我諗俾愛狗有歐聯踢 都係分組賽出局落返下踢歐霸架啦

米蘭又同拉素夾埋踢閪波
入球細我屌你老母

再唔買中堅下年爭歐霸都危

拿卡又玩回傳

有隻有質素既翼差好遠

對面隻jota 係幾勁

主場都輸啦，聯賽連續4場都柒嘅

踢歐聯小組賽起碼有多啲錢買人先啦
而家買隻腳都唔知得唔得

其實好好奇呢d情況愛狗半會會講咩

佢d回傳成日山事

下半場幾分鐘隊波都係咁上下...

冇板斧根撚本

決賽炒柒法蘭黑福

伊禾比去對面隊都會變得好勁

反正都輸緊，我換細爆入黎踢冇問題啦

妹撚到傻d波

連續成個月踢到失戀咁

一諗起愛狗下年重要幫隊波拆骨真係

雲加：屌 咪一鳩樣

睇黎睇去
前場跟本得laca 一個會走位現位
ozil 望到條頸甩咁滯都無其他人

2&B同Mk換一換得唔得

坐正正選位就咁

唔係怪燒
但今場隊波踢到好似佢咁撚妹

仍然係完全無板斧去破狼隊防守

愛狗下半季除左 下下打邊隊入去 仲有邊招

愛狗波冇快翼/閘就會妹到仆街

寧願換埋nketiah入黎走下位

大好優勢都要嘔番個前4 贏唔到歐霸 艾馬利 細爆 廢梅仆街死啦

拿卡成日死下死下咁

換坦克啦

認真 有冇機會炒愛狗
留力水昌宮全力打狼已經知呢條友個腦食屎

眼瞓到

狼隊迫得好叻

2&B最後一傳同射真係弱撚智

65分鐘拖換細爆 信我

以為睇緊雲加lump撚到

踢左差唔多成粒鐘都未射中過龍

爺爺啲彈彈波都冇埋

差d又一甩

呢條友唔掂架

雲加好好多

唔得，射都射唔到

爺爺晚期咪咁囉

兩隻翼廢撚到

雲加教壞咗

上年咪呢d波

伊禾比踢左邊都係廢
有幾何爆過人落底線
兩邊零突破

唔妹點踢姐，輸左一球之後就棟係度唔識踢咁

未開季都知愛狗癡撚線㗎啦，帶住隊聖日耳門都可以輸得咁難睇

又搏唔到

no 12m

真係要放手歐霸

阿狗幾可會搏到

同反勝一樣機會

又黑

呢個態華閪都炒柒你啦

哩球唔越位的話要比12m 掛
食左位

全力R霸算。

拿卡成日仆都冇

永遠中間無人現位，奧燒踢到曉飛都無用喇

又換細爆出黎準備8:2

細爆

屌奶星換細爆入黎

轉打3後

對住狼隊比人半場3粒ko 愈諗愈覺得好笑

好野，正式轉台

發覺英超球證睇阿狗既十二碼同越位特別嚴
如果係利狗沙拿跌一定十二碼

呢球真係有

DLLM K6 果下又Foul 呢下無12m

岩岩好夠鐘轉台唔使睇細爆

又細爆
直接放棄

無科水阿麻

都冇錢比

轉3中堅

主其他is coming

時間差少少
不過中

臨有得上第3先黎連續失分 真係無眼睇
但係狼隊今年葡化左真係好勁

都係輸

一個0a0g 既細爆
係咩概念可以扭轉局勢

屌你老母細爆

In Unai we trust

踢幾多中堅都無用喇，一個細爆玩死你

人地中遊都洗左成憶 我地下年得個40m真係笑死人

炒愛狗啦屌你老母

衰樣衰

次次都係咁 屌

傳球大師細爆

睇到在場11條友冇人識過人就好撚想笑

大家可以放鬆吓去睇曼聯真係屌你老母愛狗都幾撚濕鳩先會換細爆出嚟，仲要係換杜尼拉

睇樸格巴算

十幾年死症

後備深度完全唔夠
長期作戰 就一定換上細爆之流

禾比踢前峰

仆街班主
講真最應該空難係高安基

睇利雲特好過

夜媽媽睇呢啲，有助入睡

奧燒

換隻幻幻出黎跑下

睇黎教練半場都無講過咩

放棄比賽囉屌你老母愛狗垃撚圾

阿狗同d agent又唔fd
平靚正貨又冇份執
我鑽又比人鬥撚走埋
屌執撚左佢啦

換細爆無突破力無傳球無防守

我寧願你換個新仔肯跑肯chur

攻都攻唔入 想變又冇人可用 聽天由命囉

D位企死哂, 又無人現位..

換個最撚拖節奏既出黎